一人一句運動初期掛係嘴邊但依家唔會再講嘅口號

不撤不散

林鄭下台

撒回

香港人 加油

最早既反送中 反送中 反送中(610)
同最柒既香港人加油(一直唔跟)

開路

林鄭林鄭林鄭

放人放人

除褲除褲除褲

撤回惡法
比卡超下台
鄭若嬅下台

香港人加油